圍鳩警察雖爽，但始終要回歸議題

克驚比打鳩大家睇得好爽我明，但重點係議題呀。無議題發酵，齋打有乜撚野用呀。信用制度，監控燈柱咁正既議題，點解唔發大黎搞

失焦既衝突絕非長久之策呀各位

推

你就黎連基本既遊行自由都冇
呢幾日每次遊行和平完警察都出手打人。
和理非地表達意見既方式都冇
仲講咩議題，爭取返最基本人權先好唔好?

樓主係咪其實已經離地都上左太空?

傻鳩，我地要對準政權(軍政府)

遊行自由可以作為議題呀，無問題。但依家直頭係變到好似係無撚左議題咁款

個問題就係班狗擋喺前面
你要打大佬就要先打低啲狗
而且狗權過大明顯係最重要議題

無問題呀，討伐軍政府可以係一個好既議題。但除左同溫層連登仔外，你sure其他幾多人知道今次衝突係出於“討伐軍政府”呢個議題

五大訴求咪係議題

你一樣都唔答，仲要放班狗出黎咬人
你咪要負全責囉

警察被打？成個半月777你做左啲乜？
反省下啦

無問題呀，狗權過大係一個好好議題。

問題係大家掛住講衝突過程，講打鳩警察有幾爽，無人記得狗權過大呢件事本身。

一方面大家覺得狗權過大，但另一方面大家又唔相信呢個問題可以由制度解決（任何有智力既人都唔會相信）。就變成齋衝突，獲獲都十幾個兄弟比人拉

依家已經係成個香港制度失效/崩潰既問題
你贏左班黑警，爭取咩議題都唔成問題

所以我意思係，五大訴求也好，狗權過大也好，信用制度也好，一定要一直煲住個議題熱度，而唔係自hi打鳩警察好撚治癒

依個時候文宣組一定要繼續發功。focus散會好不利持久戰